毛澤東孫子公開露面根本不像！ 網民質疑是替身

〔即時新聞／綜合報導〕中國前領導人毛澤東孫子、現任解放軍少將毛新宇，日前傳出在北韓重大車禍中喪命，隨後毛家人否認此事，毛新宇如今更公開露面拍照，但大批網民懷疑照片中的人根本就不是本人。
綜合中媒報導，中國船舶工業系統工程研究院與軍事科學院戰爭研究院，於5月4日舉行協同創新研討會，期間戰爭研究院黨委常委毛新宇、佟海青、陳榮弟、聶送等人前來參觀實驗室，並在座談會上致詞。
從現場合照中可以看到，站在照片左一的毛新宇公開面對鏡頭，不過有網民直言，「平心而論，左一這個胖子長得不太像宇哥。」還有人附和地說「我也這麼認為，而且就他還特別模糊。」一名網友則表示，「這是我見過最不清楚的微博照片，此地無銀一千三百兩。」
一位網民突破盲點地說，再怎麼說毛將軍應該要站在中間才對，怎麼會站到左一去？其他人則解答「中間不太好P（修圖），放旁邊比較方便。」還有人諷刺地說，「雖然沒有遇難，但連五官都撞到不認得了。」

屌

孫子也是假的

中國只有騙子才是真

死了

molamola 真係死咗喇

啲大陸仔咁夠薑

朝巴士墮橋36死包括32華客 金正恩探望傷者

新聞解碼：北韓多爛路 車禍路段屬品質最佳

更加證明嫡孫已死

爭好遠喎

2018年都仲係咁嘅解像度 想點

絕子絕孫

2018年揾到部咁差既相機都唔簡單

小米最便個部都做唔到咁差

搵個避孕套笠住咪認唔到囉

曲線證明死咗

毛家d人咁鍾意係北韓死，一個比美軍炸死，一個撞車死

又贏

其他紅色家族要努力跟呢個榜樣做先啱

我以為呢啲相機淨係會用呢偷拍啲流出片

無啦啦會係北韓炒車死

唔通係習總............

有句成語叫［欲蓋彌彰］

幾時天安門張相轉埋做習種自己